除非你是我 才可與我常在

呢排好多嘢諗
個人又易攰
好頹 冇動力做任何事
做人真係好辛苦
生存真係好痛苦
為乜

只有自己才可與自己同在 但有時連我也搞不清自己想要什麼 好陌生嘅感覺

只有自己明白自己 只有自己與自己永不分離
但晝夜不分離 朝夕相處嘅自己都開始迷茫
忘卻咗自己想要啲咩
好想有一個人了解自己 了解一個自己都唔明白嘅自己
講到比自己聽 自己做緊乜 想要乜

但呢個世界上係冇人可以完全了解自己
諗得太多了唉

至少說服到自己去追求目標 想有人肯去試下聽自己講嘢

我不嬲唔鍾意揾人傾訴

同我有啲似
我試過搵
就算女朋友肯聽 我自己都講唔到出口同佢傾

加油呀 好身同感受
但有時覺得解釋完人地都唔明白唔理解
但自己又好頹好想揾人傾
或者試下寫低自己當刻心情俾未來嘅自己啦

以為自己開post 好壓抑但唔想同人講
開始人格分裂同自己對話
好想熱愛生活

人生意義會隨時間改變，你依家既人生意義就係去搵人生意義